日後遊行方式改善方法 不分化 不割蓆

香港得3萬警力
如我地遍地開玩就可減少損傷和減少手足被捕
香港警力根本不能同時多區捕捉
但集中係一區只會被大圍捕
在民主運動沒有大台的情況下
無需再集結拉banner 只需各區開花，開花就快閃，捉都無得捉

以家集結同一地點 黑警可以停黨鐵，Check巴士去拉人
我地應改變遊行策略不再集結
應要遍地開花

我地係要盡快令美國民主法案通過
令政府無所適應

最後

大家要學習冷靜
熱血沸騰係好，但不能過火，以免失民心
最緊要係歷史會有重影
香港人 反抗
六大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆

tui

聽日一撚定要夜晚18區開花

agree,各區開花被捕風險小D，今晚睇live見手足俾人係巴士捉